［未來運動方向］從古至今，革命嘅勝利都係用人命堆砌

幾十宗跳樓墜海
831百人行路軌離奇失蹤
陳彥霖案
連登絲打 LorraineC 巴打知更鳥行香園圍失蹤
新屋嶺姦殺

以上個案喺呢幾個月釋放咗極大量嘅白色恐怖，製造咗極大量風向同陰謀論，最終目標只有一個，就係瓦解呢場運動。

唔需要質疑以上個案嘅真假，因為當你質疑，當你心生恐懼，敵人嘅目的基本上已經達到。

但點解我地都仲未輸？因為痛苦將我地連埋一齊，我地將不割蓆不分化貫徹始終，只要繼續堅持呢個概念，我地就立於不敗之地。至於點贏？孫子兵法講過：勝利從來都係取決於敵人（等對方失誤）

依家我地只需要專注番自己嘅工作，遊行、集會、人鏈、和你shop、11月區議會、文宣等等繼續做。
美國人權法過咗就到加拿大、澳洲等所有西方國家，將人權法遍地開花。
喺呢段時間同類型陳彥霖案將會愈黎愈多，我地唔需要急於為佢地討回公道，對我黎講，真正嘅公道係贏，係光復香港，但我地可以悲憤，悲完請專注番自己嘅工作。

信我，政府已經冇招了，警察內部亦愈黎愈多篤灰仔跳船，堅持落去佢地（包括大財團）一定捱唔住。
我地唯一會輸嘅原因就係我地自己放棄，如果唔係我真係諗唔到其他會輸嘅理由

堅持落去，煲底相見之日不遠矣。

香園圍係個超級核彈
但依家時機未成熟，未能引到更多人關注

講認真野又冇人推...

屌

見到幫手推下啦

痴撚線真係冇人幫推

完

推唔到 但支持下

推啦屌你

推